【全民派錢】一萬蚊投資咩好？

換美仔

brian cha

Liverpool Win

tsla

tvix sqqq 7500

屈福特主勝

淡友

雷神騎豬王

過大海推三口

香港東印度公司

Btc

買 5 號仔

冇息

買媽咪麵日日食

攬炒團隊

今年冇唔代表下一年冇

1萬蚊
士但搵隻低位美股買Long call
幾個月後隨時變十萬
利申已經咁做
蝕左唔肉痛